# TODO

- [x] Listen mit Geräten anpassen
- [x] Organigramm "schön machen"
- [x] Grobübersicht anhand Inhaltsverzeichnis
- [x] TruneNas antesten
- [x] Logisches Layout Cloud hinzufügen
- [x] Client VMs erstellen
- [x] Netzwerk unter Clients/Server konfigurieren
- [x] Backup Server aufsetzen
- [x] Cloud evaluieren und aufsetzen
- [ ] ev Konfig des Servers über Ansible?
- [x] README anpassen